今日係逃生門

又派貨，尾市大戶又沽貨

點都有d貨底

數貨撚？